如果有個Mandy做我女朋友就好

又溫柔又善良

又唔嫌人窮

如果係就好啦

mandy tam 譚香文？

可惜我唔已經唔信

有池美麗做女友都偷笑啦

屌你 秦博思你個打靶仔

秦博思專一啲啦屌係老母

姓秦既都係賤男人

到底結尾max做乜撚野

Mendy>>紅藥水

有躁鬱症

真 紅藥水有咩好

呢句真

頭幾集已經有依個行為

佢有咩委屈就係咁樣發洩

頭幾集要同露宿者打車輪之後又係咁

紅藥水 不了
求下個天賜個mandy俾我啦
我會發奮圖強嫁

原來係咁 我都係最近先追

我同秦博思一樣

一樣窮

你地爭飽佢 我要三姨

最後打撚死紅藥水佢

秦博思眼都唔眨買得起十萬蚊珍珠鏈
仲有架最少值50萬既貨van

秦博思一個月四萬幾嫁

mary hung快撚啲嫁啦 唔好搞博思牙

6 萬幾呀

如果有你做我水泡就好